點解咁少USB C 產品

又話要全面取代type A

可以多啦
laptop 手機都開始加usb c

俾D耐性,遲早會取代